Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 279 炒價賣單救港

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫巴打作品：

頭香

LM

訂完

咁撚多人衝去訂紅黑

證明有幾多人之前登記唔到

你諗下係有幾多炒完再入返張單

無柒錯

留命

WHERE

279 炒價賣單救港
280 Viva好似係靚女黎
281 全新 只CHECK過件
282 可唔可以問Pokemon
283 5月果隻85 有手套架咩

有冇人法國把暴風戰斧唔同咗

邊度多配件，未計佢未公布嗰啲，其實我覺得算少

法國幾時出咗Stormbreaker

關法國咩事？

如果係drone就正，可以擺好多場景pose

其實係發光頭

唔知有冇燈呢

明顯未甩P

真傻定扮懵（發覺）

重雕

而家多唔多人師兄兄

我得12

我見過拎灰deadpool係到玩 小四 五

真心
點解要問

拎一疉錢去

14歲以下唔比買

唔好搞事唔該

可能拎阿爸阿媽錢玩

3歲(後追)
今年生日改名做4歲(食炒)先

佢d盒寫明唔啱15歲以下既人玩

Bris-tempéte

apporte moi thanos!

sor呀
上面打錯字
係
Bris-tempête先岩
法文真係難

1/4 有冇位擺擺

睇左好耐先睇到個分別

會場配件包咩價錢？

我都係第一隻hot toys

Ching 我同你夾 想要面罩罩

我第一隻是dp2.0
蜘蛛俠就第一隻蜘蛛俠

希望 End game thanos 改番岩對手套

對？

隻

二隻手套

Noob master

有錢點會無人放

佢要會場版 你夾佢個面罩
佢玩張貼紙呀？

賤到

我可以同你夾，留tg

依家排到邊

drone可以+$再買多d仲正

佢弱智 唔好怪佢
btw 死番過隔離啦 甩左p死番黎扮無事?

睇完實物都似啦

佢大佬黎

on99 佢淨係夾個盒啦咁不如

好 同佢夾了 我夾100 尾數大佬比

識貨

Cm1.0冇得輸 因為

巴打識野

近排想入隻白兵，但十幾款，邊款最抵收？係咪應該有新買新？我見孖裝果隻腰帶會變黃

有無ching 知mark50武器包派到幾號

Rb又番快銀 要買就快

因為好賺先一出再出, 成本低,多人買,必入

己買 仲著埋yee屎
跑得更快 又潮又型

究竟有幾多貨貨

其實係咪d人棄訂先有現貨出現

應該係

你果對咁靚仔既買左幾錢

究竟有幾厚面皮
你係咪林鄭個仔？

85配件究竟公開完未 有冇可能出多隻啪手指不可動件

好似有d道理，本身可動手加啪手指就多過一件

1000

新個隻 順便幫我接埋

Iw Thor is the best

前一日擺booth一定有leak

屌
好撚正丫

兩隻都入 但比我放big 3出黎 一定用iw thor 始終肥雷唔岩胃口
Btw hottoys 出鬍鬚角都有一定水準

兩隻都入，裝鬍鬚頭落iw個身度

依set我係rb想睇display 都冇

可唔可以唔好網上訂

好似全世界爭佢錢咁

有呀

應該有2個？我遇𠴱個勁nice 又細心講解

乜撚野叫棄坑
全放又炒價放

最on9係賣單救港
你救乜撚野

我今日果個又係好nice

唔係唔比排？

有位一定要1/4
質素好太多

Sl貴撚到

我成日以為20樓比人投訴先要次次網上訂幾隻都即出post即訂搶都搶唔到

4寶嗰隻加800-1200啫

加1100

正價就要

個個睇定d 到出貨就

又炒到飛起買唔到咪由佢

佢咁次出完，實有下隻stan lee

今次

出埋雷神3個隻 rerun不遠了

等重甲wm完夢

Rich

新手想問咩係55
追左好耐post都唔明
唔該各位師兄

H for 閪

呢個造型勁正喎

上個POST尾D YOUTUBE LINK
搞到想追隻NEON TECH 1.0 IM
但而家隻隻都5000UP

追埋重甲wm 戰同戰損85真係收手

U give me mark 6
I give u dark vader

Okay 即係唔要1仔？
圖已cap

等到唔記得左隻mark 1 我錯

karen真係好nice! 最近上去加名 佢好認真同我講解

mk6以為你入左 講左好耐

上年比D蝻搶曬藍4
整高個儣

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

拉打555

我…曾經……講過一樣既野……

講真唔係呢個造型真係唔買

會場 最少值3000

真係好耐冇見過

徵 iw groot + rocket
岀面無人放

Yahoo都幾隻 係你冇錢姐

新topic 出面無人放

9德.jpg

d傻西連廣東話都未識講

可以加支旗比佢揮

講野有懶音真係會聽到耳癌

出雷神3個隻，實多人狗衝過呢隻

BBQ咩頂你

冇位 display 燈座，買枝電筒照下都 ok

Where can buy

歧視我呀？

starlord重有得訂

拎d ht出黎cow死女

鴨記都有啦 洗咩叫馬雲

侯活歧視你

鴨記間間都有，$15～30，隨便揀

見到有Ironman 巴菲特之稱既Dave Tai 出手用$3100 吸納Mk7 首日單

上sb望多幾望
我遲下實忍唔住入番ep4隻luke

蜘蛛俠長期咁樣唔怕色移？

Ironman 巴菲特

琴日好似見佢用6000排人地黃臂set
差啲想出多一蚊排

著左半年 上星期除出黎睇 無事

咁多隻 我都係得bp

連John weak都無?

好想買把劍仔比mk50

色移咪長着囉
唔係要豪華版嚟做咩

可能佢鐘意淘寶，唔鐘意睇實物買野

個頭近睇其實好呆滯

平時返工唔係下下有時間走去鴨記買
見支燈十幾蚊咪是鬼旦執支囉

女神

放工去鴨記睇下，睇過試過，包你滿意

想問下呢換手掌位成日都插唔正個位
有無咩技巧

插唔正咁咪度啱位再插過

條撚準備

有冇人覺得neon 4 neon 6 越睇越靚。。
尤其係隻neon mk4

呢支有uv燈照到不過唔夠勁

得咗

驗眼

有
但藍4而家個價比黃6推高左

屌

個人真係唔覺
兩隻嘅原色無論係配件定外型都係完勝

上年D貨去曬D蝻到 無人放

有
睇完d j圖好想一pair咁放

咁冇得同原色比啦當然
但兩隻放埋一齊 又好睇左
利申 兩隻都冇

異色mark5我可能狗衝

慘得過而家藍4 叫價4 5000
我都好不解

正正經經要原色好過

咁果斷追原色果D算
係驚佢下年又再出多隻係MARK5既

我想要mk5

新身份證又係依隻色

好撚肉酸

好撚型棍

唔好咁
而家藍4好貴

好靚

你宜家唔追 遲啲想追果陣得返啲成隻都識發光嘅

追唔落手

有無人收到所謂既後補四寶email

個價好似夠追5仔

後追一次已經咁肉痛
點黎第二次重要依家癲價

［member]ebay入左隻4100[/member]

唔知toys有冇機會出toy story 公仔

有出過winnie the pooh

黃6都唔洗4字 3字就得太多散户

Sdcc就知

等緊潛行 scarlet 返貨

要每隻1:6都要有隻cosbaby搭配

想要buzz & woody

等緊趴地+nick fury set同scarlet返貨

緊係mysterio set

kingsman出前傳，其實d角色都幾啱出figure

毒到搵2手mark 5竟然無人賣

搞到我想入返個便服荷蘭仔

四寶淨係要左two face，睇睇下想後追埋dx11同銀行2.0

ht出西裝？不了

唔鍾意果set隻gg後面咁大舊白色磁石，如果有單賣mysterio就正

仆街facebook 5年前講過句野內容有支那兩隻字琴日無端端炒返出嚟ban鳩我30日
我就係度叫支那睇你點郁我

大家唔洗理我繼續講玩具

全新定2手

近排好多人中招
班支那人好得閒

前排ac都冇埋ban到入唔返開新ac差啲入唔返啲買賣group

都痴鳩線四五年前拎返出嚟ban
facebook香港有冇分部真係想上佢寫字樓抗議

twitter又唔爭氣

唔通因為咁 之前賣家失蹤 搞到有巴打要係度尋人 怪錯人了

個post係較左private定public？
如果private都比人翻舊帳ban就真係

句野係公開

食屎狗fb句野四五年前講咁都翻舊漲

Facebook 香港及台灣公共政策總監陳澍，被台灣媒體指是支那上海籍的，並不是香港或台灣人。

近排上過20樓幾次，都係唔想訂，太冇蜘蛛feel
個獎杯又貴

訂左豪華

訂左dx 見到d黑警想放返出去

套戲已經解釋左點解唔似蜘蛛俠。

Night monkey

已經成個星期無開野開啲大貨嚟先啦

460蚊個地台都幾貴

Cmmmmm

抖下好過啦，遲下六寶買到你窮啦
暴風雨前夕

mk42依家咩價?

還好應該唔訂紅兵同1/4 GG

flash做新震店之寶
spiderman好好多

Spiderman仲係好多人搶住要

Flash出得靚ga wo 可惜係dc...

好憎個演員

美劇個Flash型好多..正義聯盟個Flash成個gay佬咁

flash有冇咁差呀套戲表情多多笑容又靚
真係演繹到個初出茅廬新仔feel

仆街joss成個dc宇宙玩完

有d屁孩feel

1/4 mark3 出幾錢收好 張單 屌

個座跑動作

許願求1:4 dx mark3 單

講得太屈機

Brise-Tempête

Trailer 推玻璃果幕套戲無

我冇賣過野，後入坑，但有同樣情況唔出奇

病咗個位巴打加油早日康復

個頭咩事 好嚴重下

Thanks

點解外國咁正香港無

唔好一碌尻打哂
係美加
英國都無

美國好正

咁睇6正過4

瞓唔著，硬係覺得聽日12點出po

以實抽唔到既心去瞓
咁就無事

角度問題, 正面睇好少少, 同埋玩得多, homecoming果隻黎

隻mk50
有一盞燈拍去on會閃一閃燈之後就熄左
但其他燈又無事
成隻都好靚仔囉獨一盞燈有事

有無試過轉下啲電？

咁又無喎
但我之後拍多幾次個開關都唔著
唔知係燒左定點
今晚再試下唔得就拎上20樓換sad貨

轉下啲電/換過粒電
Ht跟啲電好廢

我試過將著到果part既電換去唔著果邊
但都係唔得
咁我順便去買埋第二隻電試下

兩個鬥長命

鬥快賣晒

Eva好波

你個名

今日會唔會出圖呢

之前串鳩過佢俾佢block左

今日會出邊隻張圖呢

有無Ching 知mark 50 武器包派到幾號

Wm rocket

Eva

今日可以睇第3寶

唔好派住 無錢 多謝陳生

DC又無人權
雖然JL 是垃圾,但作為FIGURE黎講,FLASH 係好高汁
不過應該唔多人訂左?

可動超高汁 頭雕有改進空間

原價幫你收

睇下隔離廠，送多對跑步腳比你，呢d位有誠意好多，HT真係唔係好用心

炒hot toys致富 仲洗乜返工

4飛哥：炒單係為好玩唔係為賺錢

新既DC野點會用心

早晨 繼續準時12點俾侯活撚狗

民條友好撚戇鳩
見過佢同時推自己徵同賣既post

全派後只升不降

咁個感覺唔鐘意 就唔鐘意啦
大把野係made in China 咁冇得講啦
搵架嗌

期待1/4 gg多d

ss 真係越睇越靚

【Star Wars: The Rise of Skywalker -1/6th scale Sith Trooper Collectible Figure】

咁早已經出post

紅兵

今日應該都safe

冇愛不了

Safe

Homemade suit 事件
到我E+都覺得好柒, 大陸Spiderman咁樣, 不了

等你地鬆懈12點放雷神Link

支那做奴隸生產咋，真係當正hottoys係支那野咩
無咗支那重有大把其他國家有廠可以生產玩具啦

同咩iphone係中國生產當正係支那一樣咁on9

Sdcc現貨紅兵？！

好似越吹越大
47

mark 47

不如吹埋MARK1連2-7 rerun

見到Mk47扯左
雖然無咩可能

MK47真係誇左

-點知冇85戰損
d人又後悔

點知係DLC

就算真係出兩隻
都值得儲哂兩隻

動漫節有47Rerun我切

上年傳話出mark 50 2.0/戰損
一堆人急著放單
結果

兩隻又冇5000

開個pps比佢 比佢贏夠200

唉有無人放85單 我義海收 幫緊你咋呢家

Im

個個都吹話出85戰損
我就覺得唔會。

冇所謂 full time幫緊候活打工
冇位先係問題

經過上年
我都唔信

47來

好有機6寶加紅兵現貨

mk7膠版好似出過戰損

之前又話出隊服
而家傳傳下冇左回事

同一年?

點睇都係白靚D

公佈咗紅兵今日係咪安全？好少見一日兩個post

微笑

愈安全就愈危險

正呀，排左成日乜都唔洗做就賺200蚊

四寶都係一日出兩個Post
Stan Lee同Two Face

比佢2百但炒貴成千
不如我比3百佢叫佢地幫我排得唔得

5500不了

愛係唔能夠用錢衡量 55000都要比

1/4 GG同紅兵都有講係SDCC
但係肥科無講

有既話，就真係德政

我要哂

你問我私心不如re 5同7
5好高質素，7得動物節d單冇walkin收訂香港一定量少

powerpose不如出50啦

貨都未派就叫rerun

50 dlc part 2

唔要50,唔要50。出隻85戰損啦。btw powerpose真就係要諗諗

可唔可以同其他巴打換？如果抽中首日日

50都未派

50未派？？？

唔好搞事 唔該

出rerun個時

俾你講多一次

唉咁我仆街啦，得27同30係放假

Rerun mark 2-7

唔係開始派貨個炒到5-6千
先rerun咩

三月已經開始派
佢同我講RERUN嘅時候未派
係咪平衡時空嚟嘅？

我錯了，自膠sor

唔識扮識衝出黎柒嘅人多的是

佢可能訂左淘寶
真係未開始派呢

係，第一水炒到6000，雷神炒到3800，出左rerun之後個炒價即跌

如果猴活真係rerun 47
我甘願幫佢奶袋底

一直都覺得47唔靚

47真係咁靚咩？

個個見有得炒,屎都話靚

個人認為46靚啲

好過45

識搵錢ga屎係香d

46

六月尾都只係+200，條友傻撚咗？

rerun mark 5即奶

最鍾意5同47隻銀色

正價入到手
唔使高追wo
你估個個都係ironman_sg條痴線佬咩

屌佢老母上市炒狗公司

我認同呀
其實rerun炒款，真玩家會得益
當然比炒狗/蝻搶哂就另計啦

今日唔開啦，都出左圖

唔會係大貨掛

好想睇下SW搞網上登記會點

唔好搞事

7月15都+300飲大左

5正過47

兩隻都想要，尤其47個冇頭頭盔

講真 7仔真係愈睇愈型
7仔算唔算心思之作？

好多配件

MK7 上硬神台

一派炒上6k

之前先話4k

一派炒上8k

宜家單都差唔多4k喇

直接齊頭一萬啦

單換神物的日子不遠了

睇番以前d款去到46為止戰損都係標準配置，50雖然無左但起碼有2支砲，85貴過50但係砲又無戰損又無得隻手套掌

貴在唔識發光海星掛

有海星

留名 mark 7 現貨／單 換到 mark 47

仲有15分鐘

起碼換層樓啦

真係咁少人訂mark7咩
正常舊年有得訂都訂埋架啦

唔會開㗎喇，等睇圖算啦

真係
兩個月前+1000收會場單而家諗返都覺得抵
有mk7單在手真係咩都換到

開始操名

4仔都冇咩人訂

唔知神物嚟講最後係mk5勁定mk7勁

47

7 多野玩咁多

MARK7 IS BEST

今個星期都safe架啦
猴活等玩家回下血 下星期五先劏鑊勁

47除左個價錢神邊忽神？

好記得上年個個見到dlc發撚左癲咁
Mk7只係做陪襯

兒家大手入貨
上樓不是夢

個價錢囉，貴就正啦

我覺得47好普通

一樣 唔明點解炒得咁貴?
貴在量少?

上年啲人喺度屌MK7定價貴
又喺度屌收$1500訂

如果果陣收三四張返黎 到時咪可以儲齊4仔5仔6仔

究竟會開邊張J圖呢

拍左MK46，真係低一個檔次
所以果時先無咩人訂

傻傻地
咁多野又變形都貴

今日有野訂？

冇，可以繼續訓

有

就奇

美國雞扒特價

買定離手
有
冇

85都幾少野玩

darth maul

出左啦 SW

沙窩

SW

做野先

有新相 Darth maul

Solo Darth Maul

【Solo: A Star Wars Story - 1/6th scale Darth Maul Collectible Figure】

Surprised many Star Wars fans with his appearance in Solo: A Star Wars Story, audience discovered that the deadly Darth Maul has survived to build an empire of his own as the true leader of Crimson Dawn. Operating from his homeworld of Dathomir, Maul commanded the crime syndicate with the help of refined figurehead and terrifying enforcer Dryden Vos, who traversed the galaxy on his lavish yacht entertaining and brutally imposing the will of his master. After his death, Dryden’s first lieutenant Qi’ra assumed control over the territories, working closely with Maul to continue their rule.

Today, Hot Toys is delighted to introduce the new 1/6th scale Darth Maul collectible figure from Solo: A Star Wars Story to our premium DX Series for Star Wars fans to enjoy!

Skillfully crafted based on the appearance of Darth Maul in the film, the new 1/6th scale collectible figure features a newly developed head sculpt with stunning likeness, finely tailored outfit and robe, highly detailed robotic legs, Maul’s iconic double-bladed lightsaber with LED light-up function and interchangeable lightsaber blades emulating the weapon in motion, a selection of interchangeable hands for posing options, a specialized seat for Maul and a figure base.

This amazing collectible figure inspired by Darth Maul’s latest look in the film will surely be a great addition for Star Wars fans!

#HotToys #Collectibles #SixthScale #Lucasfilm #StarWars #SoloAStarWarsStory #DarthMaul

J

下

真係派J圖

又出dm

又有興趣?

SW!

Diu

沙鍋日，又safe

真係有啲興趣

Dm

沙窩???????????/

講真好靚
可能第一隻入坑既SW

訂咗先啦唔啱就放

mk5都好低估，一派貨d人見靚搶單個價直標
都算精彩

似係新頭雕

呢隻唔係六寶喇掛

我返去做野先

差d想講今日有新野我切

咁1/4蜘蛛唔通係sdcc exclusive

又係你呀陳生

the new 1/6th scale collectible figure features a newly developed head sculpt with stunning likeness

正路都要 肥左咁多

DX17 正啲wo

darth maul DX系列黎

wm.隊服

無睇過solo，原來darth maul出返黎

I love you 3000

ironheart

【Iron Man - Tony Stark’s Arc Reactor Life-Size Collectible】

“Proof That Tony Stark Has a Heart”

Tony Stark has created the very first Arc Reactor to keep him alive and power his first suit of armor in ‘Iron Man’. The arc reactor supplies energy to an electromagnet, which prevents embedded shrapnel from reaching his heart. Based on the first Marvel Studio production - Iron Man, Hot Toys is thrilled to expend on the Life-Size Masterpiece Series with Tony Stark’s Arc Reactor given by Tony’s personal assistant Pepper as a desktop ornament!

Masterfully crafted with authentic and screen-accurate details, the Arc Reactor in actual size stands approximately 16cm in height. Recreated with diecast and copper wire material, it features two LED lighting modes which include light-on effect and breathing light effect, phenomenal multi-layered metallic painting highlighting its fantastic aesthetics, ring engraved with the words “Proof That Tony Stark Has A Heart” as seen in the movie, completed with a specially designed custom base and display case.

This one-of-a-kind collectible is a perfect way to show love for your favorite MCU characters!

#HotToys #Collectibles #LifeSize #Marvel #MarvelStudios #IronMan #ArcReactor #Weloveyou3000

6寶點會冇sw呀
親生仔黎架

睇完套戲先再講

Arc reaxtor

準備

換左演員同老左

ironman captain頭雕重用再重用，SW就每次都新頭雕，猴活好野

reactor

訂

Avengers..........safe!

正！

自己玩埋reactor

無換過

Ok喎

大陸果D都500-600
呢個唔知幾錢有咩特別

個頭雕個表情好似食左屎咁

我頂life size reactor

真，其實差唔多

Arc Reactor

要睇埋價錢先決定

應該safe？

好彩冇買ka

過600會pass

1000up走晤甩

新赤武神

過700先pass

隻機械腳好正

SAFE

我諗呢個要預1700

其實darth maul 好大分別
特別腰斬下半身
不過猴核又撚唒marvel仔

訂！

買㗎花圈先唔知可唔可以獨立拎出嚟

咁都千幾

Same here

DX17正好多，SW只有 EP1-6

一個係興趣
一個係生意

唔會

【DX Series 模式打造 配搭全新極像真Darth Maul頭雕 換上全新機械腳驚喜現身 同場加映《鐵甲奇俠》Tony Stark 反應爐1:1比例珍藏品】

當大家以為Darth Maul 不會再有機會出現於《星球大戰》電影之中，竟然驚喜地現身於星球大戰系列第十部電影《韓索羅: 星球大戰外傳》中，讓星戰迷尖叫起來！ Hot Toys將參照版權商所提供的官方圖片，以採用“DX Series”製作模式推出《韓索羅: 星球大戰外傳》Maul 1:6比例珍藏人偶！

與此同時，Hot Toys 將推出參照第一集《鐵甲奇俠》電影的Tony Stark反應爐以1:1比例珍藏品模式，同步供粉絲預訂，敬請萬勿錯過！

預訂詳情 :
Toy Hunters 、Secret Base及Star Wars Hot Toys Collector Council* 會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base ( 香港九龍旺角彌敦道582-592號信和中心20樓) 預訂:

-7月16日 (星期二) 下午1時15分至晚上9時: 會員號碼000001 - 001000 的Toy Hunters 會員及00001 – 00200的Star Wars Hot Toys Collector Council 會員
-7月17日 (星期三) 下午1時15分至晚上9時: 會員號碼001001 或之後的Toy Hunters 會員及00201 – 00400的Star Wars Hot Toys Collector Council 會員
-7月18日 (星期四) 下午1時15分至晚上9時: 會員號碼00001 - 00350 的Secret Base 會員及00401 – 00600的Star Wars Hot Toys Collector Council 會員
-7月19日 (星期五) 下午1時15分至晚上9時: 會員號碼00351或之後的Secret Base 會員及00601 或之後的Star Wars Hot Toys Collector Council 會員

* Star Wars Hot Toys Collector Council 會員只可於會員優先預訂日預訂《韓索羅: 星球大戰外傳》Maul 1:6比例珍藏人偶

非會員網上登記 :
7月16日 (星期二) 中午12時正至7月17日 (星期三) 晚上11時59分進行網上登記
登記連結:

非會員可從網上系統中自行選擇預訂日期，可選擇之日期為7月20日 (星期六) 至7月30日 (星期二)，先到先得，額滿即止。如顧客所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys將於網上登記完結的3個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信上所列出的指定日期及時間內，親身前往Hot Toys Secret Base預訂。如顧客沒有於指定日期及時間內預訂此產品，其預訂資格將會被取消。

《韓索羅: 星球大戰外傳》Darth Maul 1:6比例珍藏人偶 預訂價HK$ 1,690
《鐵甲奇俠》Tony Stark 反應爐1:1比例珍藏品 預訂價HK$ 1,430
（另備有會員折扣優惠）

應該唔會
可以買黎擺番同ben打舍幕

1430 pass

on9

yes

on9 pass
1430。。。

$1430 on99你買埋我果份

2隻都冇興趣

1，4xx

skip 但相信買既大有人在

兩個都不了

Pass

Both passed

Skip

1490 arc reactor

All Pass，咁貴

今次係我網上開訂第一次pass

算吧啦
黎緊都會有公開
真係想要先禁啦

之前話星期二唔會開 開左啦而家
今個星期safe 等下星期6寶

依家先爆第一日，沙鍋真係

1490

點解冇神神開隻SW 仲要咁快開訂
親生仔係唔同D

其實1430有咩問題人地落離都係差唔多呢個價

入左飛再諗

已㩒reactor

睇實物再算

無marvel角色
狂pass啦
大把位

1430搵鬼買

DM 買DX17 好過

1430 買隻垃圾扭下唔好

四飛哥入左幾多飛呀

呢個冇walkin我切

1430?ON9?

個reactor咁貴

平來想買taobao 今次買啦......但1430，登記左先後悔

今日唔記得12:00mon住，好彩淨係出呢兩樣
頭先05分睇一日都未full

俾同事拎左部電話去嗌飯 好彩都仲撳到

唔撚理㩒左先

個reactor會唔會太貴

reactor係合金喎

me2,最多retail 放

禁左先可以唔要既啫

14xx

不了
真心貴，玩sw好過

仲以為rerun dm如果係dx17一定訂

Cls之前同mando studio 買果個reactor 5xx za 雖然要自己砌

登記左DARTH MAUL
ARC REACTOR我買番淘寶算

差啲以為係紅骷顱

垃圾又貴又盛 邊有人買

SW果然係親生仔 岩岩派完DX就即刻出隻Solo版
我d rerun 女巫 Falcon 哭呀 去撚曬邊

隻DM好正，reactor就真係TB算啦，貴一倍，800都可能會買

坦白講 2件我都無興趣 但係我MON左POST咁撚多日 見到有開訂唔訂 心理又好唔平衡

On9 千鳩幾蚊 買舊咁既野

利申：訂左

呢兩隻100%會開walkin，睇下樣板先決定訂唔訂

估唔到係solo 出左一幕都出

仲以為手套價
嘩千四食蒙左猴活

個價
但都訂埋先

Lifesize唔訂！

睇嚟肥thor真係動物節冇大貨

Diecast and copper materials

到時上去睇下實物先算，不過咁嘅價錢我諗我會原價益巴打

所謂dx技術

好彩我無落沙鍋坑

Retail放？
諗多左啦

仲有好多日

佢根本就合金

屌 我都係 但隻dm望住佢隻機械腳 我㩒唔落手

等左咁多日 比d咁既野我 有冇回應民意呀陳生！

Starwar根本唔洗登記 因為派領都係原價

你會玩1:1？

親生仔又點同
出埋自己玩

由細到大都唔鍾意SW 除左佢部雷射刀

出都無位放 訓床咩

冇嘢嘅唔鍾意咪唔訂囉冇話一定要訂

睇吓實物點樣先
照登記左先諗

有望問鼎最貴iron man

我直情DM Fans，但個傻仔樣真係